{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048190",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 자만재 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 予約人数に追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室及び退室時間を遵守してください。 客室および周辺施設を使用中の破損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償が必要になる場合があります。 直火方式による魚や肉焼きは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 期間の未確定により間違った料金が反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 ペンションでは様々な特典を提供しており、個別バーベキュー、一軒家ペンション、一軒家客室、IPTV/Wi-Fi、韓屋客室、禁煙、アメニティ、共用キッチン、ペット最大3匹入室、有料(1匹/泊当たり)20,000ウォンのサービスを提供しています。 ベッドマットレスは使用できず、ペット用の食器類やマット、パッドは使用できます。 入室前には口座振替でお支払いいただく必要があり、基本調味料の常備薬と駐車が可能です。 キッズパーティーも可能で、絵具もご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペンションによって入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設を使用中の破損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "直火方式による魚や肉焼きは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "間違った料金が表示された場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "期間の未確定により間違った料金が反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "特典として提供されているものはありますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な特典を提供しており、個別バーベキューや一軒家ペンション、一軒家客室、IPTV/Wi-Fi、韓屋客室、禁煙、アメニティ、共用キッチン、ペット最大3匹入室などのサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット用の道具や食器は使用できますか？",
            "answer": "ベッドマットレスは使用できず、ペット用の食器類やマット、パッドは使用できます。"
        },
        {
            "question": "入室前の支払い方法はありますか？",
            "answer": "入室前には口座振替でお支払いいただく必要があり、基本調味料の常備薬と駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "キッズパーティーは可能ですか？",
            "answer": "キッズパーティーも可能で、絵具もご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 559,
        "QA": 786
    }
}